iPhone冇電之後開唔返機

叉佢嘅時候就不停重覆開機畫面
唔叉就好似冇電咁 開唔到機
求救

連登網上整機頻度

bootloop
死底板

試過類似問題， 果時用ipad 火牛差就開到
可能amp 大d既火牛會有幫助， 可以試下

係時候科水